Az init.js-ben az appStyle változó értékétől függően változik a design.
Az értéke lehet: imdb, masonry, flat, md

Unable to find a suitable version for angular...: 3 (1.5.11)
Unable to find a suitable version for outlayer...: 2 (2.1.1)
Unable to find a suitable version for materialize...: 2 (0.100.2)